吊那星 翻睇那些年同我的少女時代，喊到仆街

有冇睇鷹隊今年排第幾？
好似包尾
playoff都入唔到

那些年真係代表一個時代

yes